{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/siyeonginehauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시영이네 하우스"
    },
    "text": "済州内に位置するシヨンイネ・ハウスは、済州パラダイスカジノから15km、新라면세점から15km、国立済州博物館から21km、済州港国際旅客ターミナルから21kmです。庭園とテラスが備わる宿泊施設で、エアコンも提供しています。無料Wi-Fi、敷地内の専用駐車場を利用できます。 3つのベッドルームとキッチン付きのホリデーホームには、冷蔵庫、電子レンジ、薄型テレビ、シーティングエリア、ビデが備わります。タオル、ベッドリネンも用意しており、便利です。シヨンイネ・ハウスの周辺には、オソルロックティーミュージアムまで22km、済州中文リゾートまで27kmがあります。済州国際空港はこの宿泊施設から13kmに位置しており、シヨンイネ・ハウス自体も済州中心部から14km離れています。チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスから済州パラダイスカジノはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスから済州パラダイスカジノまでは15kmです。"
        },
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスから新ラムセジョムはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスから新ラムセジョムまでは15kmです。"
        },
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスから国立済州博物館はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスから国立済州博物館までは21kmです。"
        },
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスから済州港国際旅客ターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスから済州港国際旅客ターミナルまでは21kmです。"
        },
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスには庭園とテラスがあり、エアコンも備えられています。また、無料Wi-Fiと専用駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスのホリデーホームにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスのホリデーホームには3つのベッドルームとキッチンがあり、冷蔵庫、電子レンジ、薄型テレビ、シーティングエリア、ビデが備わっています。タオルとベッドリネンも提供されています。"
        },
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスの周辺にはオソルロックティーミュージアムが22km離れており、済州中文リゾートが27km離れています。"
        },
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスから済州国際空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスから済州国際空港までは13kmです。"
        },
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスは済州中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスは済州中心部から14km離れています。"
        },
        {
            "question": "シヨンイネ・ハウスのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "シヨンイネ・ハウスのチェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 584
    }
}